樹仁全日停課

由於今早各區出現多宗突發事故，交通嚴重受阻，樹仁大學今天將全日停課(11-11-2019)。

屌你老母 鯨大都停撚埋 shitty 呢

郭位係比人挾持定已經死撚左呢

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

To: All Students and Colleagues

Urgent: Class Cancellation (Monday 11 November 2019)

Due to serious traffic disruptions, all classes are cancelled for today (Monday).

For all colleagues, depending on operational needs, flexible work arrangements such as working at home come into immediate effect for today.

We will keep you posted of any new developments.

Best regards

Andy S C Lee
Vice-President (Administration) and Secretary

浸中今日都停

停課正常啦！叫學生返學又阻唔到狗校園圍捕

hkcc停2點前

罷課先鋒

poly停得半日

教大都停！